★警務處處長：正透過國際刑警向德國警方聯絡 等候回覆後考慮下一步行動。

旺角騷亂案2名被告本土民主前線前召集人黃台仰及成員李東昇，2017年保釋候審期間離港，近日證實2人已獲德國給予難民庇護。警務處處長盧偉聰今晚回應時表示，現正透過國際刑警向德國警方聯絡及查詢，要等候對方回覆後才考慮下一步行動。他稱不清楚德方為何向2人發出難民資格，又指香港警方未曾收過德方就2人的案件索取資料或查詢，對方在只有單方面資料下所作的決定，可能有所缺失及不夠全面。

下一步行動

飛虎滅德？？

港警想出兵德國

一哥?!

邊撚到一呀睇過

呢度冇人識你喎，我就叫GSG9， 你又識唔識呀？

不清楚德方為何向2人發出難民資格

因為你政治迫害

結束戰鬥僅用20秒，香港飛虎隊40年無一敗績！！

傻鳩
之前德國收留劉霞，中國做到乜野
小小城市學人出埋d傻鳩聲明

唔做正契弟
黑警死全家

處長係公益金唱緊獅子山下

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

大陸打飛機網來

如果德國出特警，入侵德國嘅強國香港流氓警察全部爆頭亡。

德國肯批難民資格,即係話港共你有政治逼害囉,咁簡單都要問?係都要柒出國際先心息

順手去埋H&K到抗議唔賣MP5比香港差佬啦

香港警犬心態都係打份工，逗份薪高糧準既工資既毅進仔
你以為叫佢地去外國送死佢地真係會去咩

香港公安唔會抗命㗎

出兵啦仆街！

你識打英文信咩

成個政府都係奶共屎忽鬼！屌你老母！

去德國執行香港法例?

人地咁多庇護難民
下下覆你機咪好撚唔得閒

派出戰狼未?

衰軟必豬！

出兵

派洗頭艇過德國?
好心港共咪再死剩把口, 無能為力就講句同德國交涉緊, 低調處理左佢就算啦。
小心講大左收唔到科呀

笑到肚痛，一個特區仔想要國際刑警同德國攞人

國際刑警：

去德國/外國出trip啲港豬最鍾意，風險呢啲講到好低就大把人狗衝

出兵德國

下一步行動？

官到無求膽自大

真係打算攻佔德國
定係assaination

GSG9

好撚肉酸呀 仲要死撐自己係啱

以為自己Mossad 笑撚大人個口

痴撚線話明政治迫害
仲會唔會走去問迫害佢個政府呀

德國政府：我地唔會解釋個別庇護個案原因，正如你地唔解釋點解唔出 visa 同拒絕人地入境咁

不如改名做傻閪處處長啦 人地收得做難民仲點會理你

香港警方干預德國內政

班鳩官真係好撚戇鳩。

個別事件，唔會評論。

出老解打鳩德國領事館
老笠德國領事做人質換人啦

國家又贏！強大了！

我想問其他國家會唔會咁
定係得香港咁癲

宣布開戰

你差咗領使館幾個字

咁做真係有啲恐怖
佢地兩個都係後生仔姐
唔洗拉到天涯海角都要拉呀？

無知一問 當年煲吠搵菲律賓總統叫人道歉就俾人話涉及外交關係
而家警處處長咁做算唔算同類事件

港共就係務求做到趕盡殺絕

中共唔LIKE煲軚曾自把自為同菲律賓傾人質問題
咁而家林鄭大特9肉酸到不自量力咁同德國要求交人,丟中共既面仲將外交權自己搞,中共真係無所謂?

求下毅進仔唔好7出國際喇
777已經夠7喇

自己拎犯就國際刑警
人地拎殺人犯就幫人修埋例
真係笑死 非常可恥

會唔會係中共落order？

做得越7，代表德國批出庇護更合理

D蝻你又比佢落來 你唔搵國際刑警 我屌你老母

唔理佢有冇真係行動 但咁做同中共有乜分別 自己以卵擊石 但又扮撚晒野 塑造到自己係威係勢 真係令人好失望

夠疆咪去德國夾佢地坐洗頭艇囉

GIGN,GSG9,Seal vs 飛虎隊

屌，其實煲軑對比689, 777, 老董貪個d真係濕碎，但因為中共唔撐，所以下場最慘

有冇d德國連登之類過去踩場挑釁下 再撚嘈出大灣特警過去收佢地皮

派飛虎隊拉兩個入中國大使館

Mossad都試過響挪威點錯相殺錯人，結果班agents比挪威警察拉左
而且仲引起挪威同以色列之間既外交危機

可以print哂出黎做庇護績期理據

On9
政府越做多嘢越證明佢哋身有屎
越喺政治逼害

飛虎隊勁撚過GSG9同埋德國嘅NAVY SEAL la
不過對方出埋陸軍空軍就難講d
應該50：50

收皮啦，憑咩干涉人地內政呀

真係好白痴
人地就係知你香港依家咩料呀
你自己話無就無咩

一個賊話自己無偷野 唔通佢就真係無偷野?

做埋D白痴野

下一步行動水炮車？

一句聲都冇出 好撚野

哪來的自信，真係on99

笑話

第三次世界大戰

收皮喇香港政府垃圾警犬死狗官

菲國4港人放置play

德國恰得就恰，屌你老母強烈建議政府擺用德國貨，所有衝鋒車轉用比亞迪，所有政府車凡係寶馬同賓治必須立即銷毀！！

干涉外交事務 唔通係曲線港獨

個4條友要心口紋住打倒共產黨先會拉你返去

派隊SDU去夾鳩人返黎囉
當年滿清都敢去倫敦拉人你地唔係唔敢呀

呢招可以
不過返到去實要打把

其實講真，之前個白宮聯署，話俾啲德國佬聽有呢樣嘢
佢哋應該好多人肯簽

菲律賓個4個香港人就唔係人？

攻佔柏林

德國政府宜家應該驚到噴屎

膠到 呢班高官令香港蒙羞

德國得閒理你呢個南方城市咩 屌你處長以為自己香港國咩，搞港獨呀？署長咁你拉撚左自己先啦 再係監獄慢慢唱獅子山下！

默克爾塊老閪嚇到噴水呀

香港警察同德軍應該有得打 五五波

無知一問 如果真係上演倫敦蒙難翻版 德國會唔會做嘢保護政治難民？

人地大國內政駛鬼同你個市嘅小小阿頭交代咩

之前叫菲律賓道歉都叫唔郁啦
而家仲想叫德國交人
港共真係太有自信

佢啲警車呀槍呀唔知喺邊度造㗎呢
作為中國香港警察點解唔用中國製警車同槍嘅

香港警察大戰德軍

飛虎隊有冇反坦克兵器？

一班殖民地公安去兇鳩國家警察

一定係德國迫害兩位港男
G持派飛虎隊去營救
一個城市仔向國家宣戰

攻佔過程

斯大林在朱可夫和科涅夫的兩個方面軍上，又調來了羅科索夫斯基，三個方面軍同時攻擊柏林。

在強大的炮火轟擊後，百萬蘇軍開始攻擊柏林，強弩之末的納粹迴光返照，在國會大廈給蘇軍帶來了不小的傷亡。

守衛國會大廈的士兵，是一個來自歐洲各地的士兵，其中有一隻號稱最勇敢的法軍士兵。

最終在4月30日，蘇軍攻入國會大廈，把紅旗插在了國會大廈的房頂。

真係好想睇水炮車攻德國

成班狗係到輪住吠痴撚線
習種點教D狗呀

德國強迫兩個港男放棄做中國人要佢地做德國人
明顯係種族歧視同政治逼害喇

正 攻打德國拎人

正 攻佔德國 多個地方玩

引渡返香港，計好時間再直接送終。

小小一個市公安廳廳幹部咁大口氣 宣戰 放棄所有德國武器同德國benz,,公安車 全部燒毀再講野啦

最後通牒

政府車用哂benz

咁傻閪既處長真係第一次見

港警唔知打唔打得贏WWI既德軍

話明係“特別”行政區，做嘅野梗係特別

香港唔係小小城市
佢以香港國名義出聲明

賓佬屈香港人坐成世就唔撚做野, 呢2個就要人出國際刑警
冇政治迫害? 搵鬼信

用德國水炮車打德國?

下一步行動係咩?

德國聯邦警察: Hong Kong police has become another Stasi, so goodbye

無啦

依加唔知係投唔到標定唔供貨

BENZ無新車

變左做歐霸.標緻

久唔久有VW

benz唔再供車比警犬好耐啦

1991年龍五已經帶咗隊SDU返1937年上海收日軍皮

強國間諜一直滲透歐美，強國早係2017年已知兩人去左德國，並想介入德國審批干擾難民審批，但強國嘅舉動反令德國人認定香港已被極權統治，促成德國批出政治難民資格，
強國早知兩人取得難民身份，但係知道件事搞大左無好處，所以一直秘而不宣，
777被孽劉教唆同煽動，傀儡香港政府去係德國法庭打引渡聆訊，只會自取其辱。

好撚驚？會唔會無德國咸豬手食？
定係支那唔打美帝打德軍

支那轉移視線，又贏

有冇人知孟宏偉去左邊

唔講以為黃台仰係果晚殺左人

唔好每日都做笑話好無你一係叫支那出兵打德國搶人囉

最正係佢話應該問支港拎資料
有咩資料？
唔通問你點樣政治迫害人咩

好彩特衰冇核彈
否則睇佢個柒頭一早對德國發射
WW3

痴撚線，唔怪得外交要由中央管，原來d 地方小卒真係夠膽死講埋晒d咁無大無細既說話

人地有催淚彈同水炮車好威威架

仲柒唔够

vw 都係德國車 黨認為不文明既國家出產既車所以要燒

但係上面大量俾大粒佬座既都係AUDI

市面上五毛 低級紅既幕後金主 香港愛國愛黨權貴 相信都係用緊德國車品牌

笑到仆街想打德國？

轉哂做金國汽車先講野啦屌

你估港共會唔會好似中共咁捉幾個德國人屈條罪俾佢？
俾返個下馬威俾德國睇

德國本身深受共產黨禍害 所以堅持保護中共迫害既政治犯

市警察vs人地國防

要救應該請你ID去

一個省既公安阿頭
你憑乜嘢同人講嘢

然後啲紅底組織呼籲全港市民要團結一心排德 排歐美

抵制德國寶

無德甲睇

諗住柒婆已經夠柒
點知處長仲柒仲膠

咪撚柒啦好無呀 驚第日香港人去德國俾人笑

一向有捉鬼佬做人質 不過不係黎中國搵食溝女既 white trash 係有利用價值既

快啲八國聯軍
一腳踢開呢對爛門

證明左依加成個政府由上至下都係中共既人

唔夠打亦無面目打，但會學強國出陰招，
老屈德國人係強國同香港犯毒走私之類，扣留做人質。

子彈都無,打什麼?

德國咁強,唔洗睇你面色做人

等咗中國真打咁耐
會唔會最後係香港打先
爛頭卒

戰國自慰隊?

人地國家內政關你支港撚事咩

第三次世界大戰

收到風徳國會割讓西徳俾香港做殖民地

飛虎出征

明知係嘴炮都柒撚到喊

得把口點都要吠咗先

德國同香港有無引渡條例?

紅 色 三 毛 警 告 信 號 現 正 生 效

SDU要出trip??

老你老母臭閪解咩

部署就有架啦佢地
最多比水炮射下濕下身囉
突襲拉人都可能 總之 大家要小心為上

唔錯 繼續大聲夾惡同德國講
驚死全世界唔知你逼害緊佢咁
特區政府越要想方設法捉人
越證明二人受到政治逼害
連去到異國他鄉都要趕盡殺絕
返到黎只會有更大壓逼對待

屌 禁錯負皮 fuck!

係咪會登陸落曼弟？

係咪以為自己警務處好撚勁
真係人唔笑狗都咬
派隊飛虎去德國拉人囉

吠

死黑警

知唔撚知醜架佢

毅進軍團！岀擊！

未審先判日就快到

香港警察》國際刑警〉德州警察》左膠總統？

扮下傻 保持內部士氣繼續警惡懲奸

攞胡椒噴霧同人打

on9仔
你咪又係打咀炮
可以有咩下一步行動呀
叫支共出紅衛兵打鳩德國囉

屌你 眼訓睇到你呢個cm笑撚到清神晒

德國內政又關你事？

佢以為全世界都好似香港人咁廢？

入左去成隊比人溶左都唔知咩事

打

好正

呢d係咪屬於外交層面？

老解有能力攻德？
點去德國？派飛機定船去？